岩岩係旺角前線叫人唔好走既

岩岩係旺角前線叫人唔好走既
你見到未
幾多無準備既人因為等你地而走唔切
唔想屌你地係鬼，但係你地良心過唔過得去
我依家出到post都係好彩咋
屌你老母

我屌你老母

推到你地睇到

我無野講

我要律師

我唔解鎖

我要飲食

我都發夢夢見

唔好凶我

me too 冷氣直播軍師

你係咪發緊夢？

baby condom真勇武

發左個惡夢 出左身冷汗 依家醒左

pc 23623 打記者

辛苦曬樓主
不過其他旺角手足都要be safe...
少一個就少一個架喇...

對唔住 我訓醒睇到直播 我睇到有細路女俾人禁低 我忍唔到
我今日都拖著幾個女仔 為左班前線撚我無一早帶佢地走
我地差d就走唔到

夢到最前線唔想走
中夢線一路已經慢慢搵慢慢走

其實都唔關晒佢地事
係班狗有心圍，想走都走唔到
又唔可能一次過走

唔係次次都好似71咁好彩可以一齊走到
真係要學識be water

真心講 唔係佢地係到嘈浪費時間 一早退到瓊華定卓悅個路口 至少可以多幾個走甩

會唔會有巴打知道有幾多被捕
我好後悔唔一早夾走班前線
我覺得我有份害死義士

五年前同五年後都係重複犯錯

無咁既事，大家都唔想
不過夢到其實一路有哨兵，根本大家都知道比人夾緊

其實一個鐘之前已經係咁叫人走

69凌晨發夢已經係咁
走完見到後面俾長盾夾實晒
我衷心希望做死士既可以諗下你後面既人
我地唔敢衝，但我地更唔想你地無意義俾人拉

之後要班議員記者幫手擋 好波

一路有巴打走上黎通知我地
我本來叫係前排既後面
忍唔住就走上最前拉人走
我差d就累死兩個同行女仔
唉屌

唔好亂講野喇

要再次多謝記者同議員
俾人夾死果下我見到鄺仔既，依家就譚文豪

前線係想擋住姐，無人想衝，不過佢地太執著一刻戰役既勝利

都唔知點解走去旺角
明知易包抄
喺尖沙咀咪好地地囉...

發完惡夢姐 想訓返了

係 澄清返 當刻佢地只係想堅守一條線不撤不散

黑警死全家

不分化 不割席 please

黑警死全家，仔女出細裝義肢

以後一定要記住 be water 一齊走！
送頭完全冇意思

我唔係想割席 我割席唔會冒險行到最前拉人走
但係佢地必須要認知到依個事實 有人只係為左可以等埋佢地而冒險被補
我重申我好欣賞佢地 我好睇唔起自己咁無膽
但我都好憤怒 唔只係對黑警 更加係對不顧現場形勢既義士

多謝你

下次記得，與其死兩個，不如死一個，唔好因為同情而留低，冇裝備更加唔可以留，咁做唔係割蓆，而係兄弟爬山

尖沙咀其實仲好
起碼佢哋冇經驗
但係旺角玩左幾多次？

負評既4位巴/絲 我唔期望你地即刻會明
但請你地記著
你地身後敢企近你
唔敢企上最前既手足
就係我口中一班希望同你地齊上齊落既無膽鬼
依班無膽鬼為左掩護你地留到最後一刻
俾狗圍 被捕
你地準備好 但無膽鬼連俾狗圍都驚到瀨屎
請你地認真判斷形勢
為大隊利益為重

唔忍心
真係唔想離佢地而去
走甩果下係擔心佢地，有衝入去拉佢地向缺口走既衝動
但我無膽

唔好批評佢地走去旺角
走去旺角絕對係有意義
好多旺角港豬見到有遊行先係到講原來今日有遊行
好多係行行下街先走過黎睇
好多人不問世事

前面係有人不停話夠
係後尾有巴打係前面出聲叫行先有大幅度d移動

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

一日未死 一日仲有得打
我地未贏 但我地更加未輸

點解會怪前線唔走而唔係怪班狗做左啲咩
點解諗辦法叫前線應該快啲走
而唔係下次班狗再咁亂鳩黎點算

我唔撚明
狗先係問題所在
你唔搞撚掂佢下次再早走都可以打鳩你

係啊無輿論壓力架啦
班狗唔撚理啊，無人拉到班犯規狗啊
記者都開始俾佢地打壓啦
議員都開始無效啦
你仲諗應該早啲走而唔係搞撚掂班狗

下次人地唔走係人地嘅事 唔好理咁多

你呢個講法同企喺馬路中心屌鳩車衝紅燈一樣
係啊你好撚有道理，車鳩死咗之嘛

agger
我地自己都要檢討

諗辦法？無鐵馬無頭盔無盾 first aid唔多
一段路得返前後兩個位走
個辦法咪至少退到路口位
至少有事向內街走

諗？你諗俾我聽果個moment仲有咩辦法

大家都有檢討既地方 我地負左一班想死守既義士既心
我地係佢地心目中係一班又放棄抗爭機會既垃圾
要講對唔住 要再做好準備 要有決心

冇裝又勇武咩…

理解同埋認同你同樓上位巴打嘅講法
一股氣衝上腦諗得慢左
只係覺得在場嘅人已經有企前線嘅決定
自然都會肯去負果個責任
而今日會演變成咁絕大部分都係啲狗嘅錯
所以覺得咁再怪責佢地唔尊重佢地啫

不過巴打啱嘅
事後要檢討先會進步
喺呢個民眾運動入面
愈多人有判斷同領導能力先會愈快贏

唔係怪責
但係真係好嬲
對做晒心理準備既義士我會講對唔住
希望義士都試下去明白我地

補充 狗一定係有錯 但唔代表我地就唔去檢討自己戰術
狗只會愈發過份

其實冇裝備就要走
好現實㗎戰爭
婦人之仁其實唔係要考慮嘅嘢

下次呢個情況就大聲講冇裝備要走
一定有人唔走
嗰啲人可能預咗被捕
咁冇辦法

同埋今次佔路係be water
完全唔使留
裝備都冇
更加唔使留

發惡夢見勢色唔對走咗
瞓醒嗰時好內疚 救唔到手足

有個first aid一開頭又係咁講
嬲嬲地係到叫無裝備就走啦
不過無人理佢
印象中有個first aid巴打開過post屌人無準備就唔好留係前線

唔緊要 大家無事就好

要打勝仗個重點唔係一兩場戰役上面既點數, 個重點係繼續進行戰爭既能力呀
你今日比人拉左就代表你個戰力只係貢獻左1點, 如果出十次都唔比人拉, 你個戰力就係貢獻左10點
你如果比人拉左, 受傷左, 個陣營戰力就會跌, 更加無得覆卓
唔好為左一時三刻守住個路口多兩個鐘搞到之後無得覆卓!!!!

都唔係話完全錯晒
如果要人等埋你，等於要其他人受到被狗拘捕嘅風險
噤樣係咪成為左間接害到人？
在場可能未知班狗已經準備包你，呢個時候哨兵好重要．
在場既人剩翻幾百，由尖咀行到旺角會有幾多人走？加上地形，極少可能性會有哨兵響天台睇情況．咁樣係非常不利嘅狀態
總而言之，如果旺角人唔多裝備唔夠，無魚蛋革命既火攻遠攻係死哽，狗會推走記者辨事．
一個都不能少，和理非回合要be water
利申：睇live軍師 事後檢討

10點後旺角不宜再留喇
認真好危險
休息留力再戰啦

其實行完去旺角見到警察好走啦
人唔多裝唔夠就算唔包抄 都未必夠打
勇武係需要 但都要帶睇時機人數嘅
今日一役 值得再反省進化
be water
我冇嘢講

見到有兄弟話果陣時散唔到，犬仇恨過高 存心包圍拉人打記者
的確無準備既 空裝 旺角不宜逗留
上了一課

有一刻的確係被完全包圍
有巴打大膽既走上前問個圓盾走唔走得都唔放
後來有一邊角落(近朗豪坊果條路）有人衝，d狗走向果邊，我地先有個缺口仔係瓊華果邊走到
後來我無睇太耐，所以唔知果邊既人點

發夢講清楚

咁班警犬都唔可以打人喎

前線計劃有錯誤姐

要走大家一齊走
經過612 71大家都知道
人一少前線班手足會好危險
我諗在場嘅兄弟好多都係出於依個理由先遲遲唔走
我地唔係唔想退 在場嘅人已經慢慢退緊
但班仆街狗就係橫街沖出黎捉人 有心製造混亂

大家一條船 目標一致
你唔去今晚支持 但點解要指責自己啲兄弟

不分化 不割蓆 不薦灰

屌你老母後面有狗圍完全冇人出聲

其實有架 我諗夢見至少有3/4次有人跑黎講

下次邊個阻人走嘅即刻屌你老母，前線好多人送咗頭又畀人拉

唔係指責
但係請你地諗下其他手足
好多人叫緊走 偏偏有幾個唔願走
夢入面既人唔係npc 係player黎 會死

其實10點左右個時 奶路臣街 同彌敦路近朗豪坊個邊既細街已經好多防暴 基本上係迫你入瓊華個頭
但係！ex行人專用區近總統商業大廈個條隧道又有堆狗係入面 所以真係一早預撚左要包鳩你

建議唔好屌
每次見到最前既都會好激動
冷靜同佢講 後面有狗想包圍/唔夠人/無裝
唔聽就靠人數拉後條線
人多一定拉得走 佢地都唔敢得幾個人留係最前

係有人傳話有狗 不過無你講到咁仔細
我諗如果訊息清晰d會好d既

其實叫人留嘅唔係前線，係中遊嗰堆

Push

呢個先係死症,冇目的咁留守,唔係想落井下石,但呢d真係衰自己on9

印象中係有一下中間有人企停左令前面退唔到後，唔肯定係咪叫人留
肯定既係最前面有人嘈唔好退
重點都係，唔好成日一黎就屌人老母，發惡夢係辛苦係會燥，最緊要儘量冷靜

12點後 大家睇路啦
12點前可留

我只能講大嗌一齊走嗰陣係最好時機
賴死唔走真係累街坊
不過不割蓆

發夢見到 本身因為攰所以紅磡個頭上左巴士 一上車訓著左 結果架巴士係佐敦卡住 我廢事等直接落車 又見訓完個人精神左就一直沿住彌敦行 屬於隊尾再隔遠少少 所以我行左行右咁睇左幾次 有傳出黎不過都係好混亂 現場始終唔係打機咁你有得任睇地圖

最終目的應該係遍地開花？
打旺角唔係問題，係第一戰既位置同準備先係問題

邊個話
今日接近11點黎料

唔好再講12點啦好冇啊
今日你去到12點已經出事啦戇鳩仔

啲狗嗰陣都未包好 左右兩個狗鐵出口實走得哂

想問返係幾點嘅事

今日黑警既惡行又出哂黎

個刻向廣華方向行應該無事 隧道位有佈防但我見佢係任人走
狗鐵出入口應該都無事 班狗未推進之前都應該係任人走狀態

第一下衝突？匯豐果邊一路退到朗豪地鐵口同瓊華中間
11掛 惡夢無睇錶

係要勸某幾個走先搞到咁
就算我喺前線都聽到大部分人想走
係唔想dum低佢哋

唔好走，食埋一人一棍先

唔係十點幾?

今日有遍地到咩?
一日唔敢還拖的話,兩隻警犬都可以一前一後係彌敦道做包抄,咁留守係有咩用?

其實我唔係唔明點解佢地唔走
講真我地而家係成日話一齊去一齊走 又話撚狗 但呢個精神勝利法唔可以一直玩落去 佢地可能都係想話比大家知 我地裝備係永遠唔夠對面做架啦 惟有本條命先可以贏到狗
有時我都會有呢種諗法 所以怪佢地唔落

但係其實旺角一定多資源嗰喎識唔識，同敢唔敢用啫
就算本質同推馬差不多，但出嚟個畫面就會變成另一回事

包之前梗係任人走既，但要考慮埋點唔俾狗包，儘早退後係最好
因為佢一包果下我地真係前後走都唔俾走，百幾人勁驚恐亂行

下下等人包先退真係等死
少人仲唔醒水真係冇得玩

事實就係當刻乜春都無，叫左幾耐頭盔眼罩，最前果幾十個都係唔齊裝，無幾個有頭盔
無路障

lm

原本預和理非 好多人都冇帶裝

係，帶個手術口罩就出左去見到有幾個眼罩已經覺得好西利

我帶咗成盒出去派已經覺得自己醒目仔 人哋連頭盔都有

其實可以，大家走之前定一個地方聚合返，口耳相傳又好傳紙仔又好，轉陣去另一度再玩突擊繼續下半場

我唔係講呢啲。。。

大家真係要學識有聚有散

個個都話等佢哋full gear 先散
根本已經無退路
今日特別多狗，大家都知
入黑已經要警覺，不要戀戰

唔好成日諗住多記者無事/班狗依家唔敢亂嚟
你要記住班狗無人性
無論你幾有道理，蝕底嗰個都係你！

次次叫人考慮「散」都俾人屌返轉頭
我希望大家諗清楚你「聚」嘅目的

不割蓆，純檢討
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

睇 apple live 話 d 人打算行到 mk 散...
但應該係班狗太仆街, 係要迫人開打咁..
但果陣都有 post 話後面好多狗準備包抄..
果陣要走就應該醒水, 始於乜都無 ...

咁少人你想攻? 唔撚係掛

如果你永遠都淨係講口罩頭盔，咁你一世都冇可能武力上贏到班渣

其實對面都好少人唔好咁驚先

講咗 有幾個唔肯走 搞到一鑊熟
狗三面包就唔撚講啦 大家有眼睇

唔係叫人散既，但係只少要留後路，有巴打岩先話諗定邊個方向走/聚係可取

我哋晏晝行到夜晚 人哋啱啱食完飯出車嚟 點打

如果依d基本野都無，你想點打？你係咪真係有睇到前面咩情況真係得人同人 遮都係岩岩好夠

講真，去到見到班狗已經佈防等我地就已經要走啦，都講到明be water，而家變左班狗成功be water

今日網絡咁順又冇人mon post
前面跟本睇唔到後面有狗

你當自己真係參軍咩

正面打係打唔贏㗎人哋訓練咗咁多年

冇大台就唔該自律啲跟民意啦
幾十個人去勸幾個人走
拖到俾狗包

不如你俾d實際建議，當刻有咩做到用到
我睇到你只係係到話人無諗野

走佬

因為大家都未ready呀

理佢又唔係，唔理佢又唔忍心掉低由佢死
講真，下次應該唔撚理佢地，佢地見無晒人自然會自己走架啦

什麼鬼我地咪一路講緊叫人退後同散

唔想佢地覺得俾我地拋棄
依個我覺得係底線
不拋棄

既然你都叫人走，咁你上面嘈乜
佢地一路都話見唔對唔就快d撤

中哂
真係無奈 大佬佢哋有裝可以留 後邊成千人乜gear都傳哂上嚟㗎

撚狗黎做咩姐？🙈 俾你撚到好多黑材料 d狗跪低晒 咁都係盧偉聰下台？ 五大訴求呢？

因為呢個底線今日咪俾人拉左堆等坐監

唉屌其實係

宜家警察同市民鬥武力
點可能有得鬥

全民避免被捕
直接準備11月區議會選舉
各區手足 各自區内發起宣傳及區外互助
大勝民建聯
為過去 被捕，受傷及死亡者 建立烈士碑
係立法會立即調查警隊及公開曾發出的命令
一次性大量降低警員權力
調整警員薪酬
最緊要調查無警員編號係邊個落命令
同調查警黑合作問題
重整警隊
第六屆香港特別行政區香港區議會的選舉，將於2019年11月24日舉行
唔好同我講好耐

建制派為非作歹 都係因為佢地有權
之後再準備立法會
國家打仗都唔止一場啦
為左香港 你地願唔願意打呢一場仗?

選舉要打 但上街都唔停得
努力

應該夾硬扯佢哋走 勸都哂時間

發夢前幾年前旺角唔畀人訓街果陣有班人叫極都唔走，好似精神有問題咁。
所以叫得就叫，有d人係叫極都唔郁架

樓主 咪1212走緊 差佬有心夾

正解
上街係拎選票其中一個方法
今日警察亂打人
幾多人轉投陣營 又多左幾票
多謝警察

佢地自己就繼續中二病大叫不撤不散以為自己好勇武
我地就繼續為左保護佢地不停咁送頭
講真，好似之前金鐘咁人多我都無野講，今日係旺角都好明顯唔夠人啦，成班裝備又唔夠，根本肯用少少理智分析都唔會守

好耐先肯走，俾左好多時間差佬部署
唔係幾位巴打上前拉應該仲慘烈

後面無晒人個畫面變咗成班friends去行街

可能真係混亂 一直有人入前面講後面有狗包
我行入去好似見前面都有兩個圈分別爭論唔同野

有咩人會轉投陣營🙈？

其實咁先最安全

已經遲咗 勸人走拖咗好耐

今日有朋友去完發夢有少少野想講
原本朋友去完西九留到最後先諗住走
但跟住聽到廣東道話要人就9秒9衝咗過去
去到先發現啲人行晒出彌敦道
唔知咩事就on99咁跟埋一齊行睇下有咩可以幫手
行行吓到mk本身都聽到前面話到匯豐就諗住散
點知無啦啦就話前面要遮
以為前面出事就9秒9攞咗幾把遮衝去前面
點知去到匯豐前面先見到一大班狗係度
但係前線咩人都冇
啲人見撚住我朋友攞住遮就拉埋佢上去
咁樣就on99咁做咗最前嗰班
啲人話開傘陣擋cam個朋友就跟埋一齊開
根本前面啲人都知今日和理非又冇裝
所以啲人撚咗兩下狗都諗住退
其實啲狗未行嘅時候後面叫佢地退返去十字路口先
前面都已經退緊返去
但退退下一時又話後面多人要退慢啲一時又話要對返齊左邊行車線
又要慢慢咁一二一二
本身有個阿伯出嚟叫前面onon99咁坐低都冇人理佢

其實好多時前面跟本就唔知後面咩事
前面退緊邊得閒上網睇消息
後面又冇人講都唔知比人包
其實我朋友佢地好多前線都想快啲退快啲散返
但一時又話太快左邊跟唔切
一時又有班人停係度 前面又要夾手夾腳拉埋佢地走
跟住退退下左邊又似有狗
啲人就一堆堆咁跨過啲柵湧嚟右邊
前面唯有企係度頂住
等嚟人過晒嚟再退
退退下後面就衝咗堆狗出嚟
嗰時先知後面冇晒人得返我朋友堆前中排
跟手又一窩蜂咁跨返去左邊
去到左邊先知比人封咗諗住一齊逼過去
但反而比人逼返轉頭
之後右邊靠瓊華條巷忽然空咗可以走
啲人又湧返晒跨過去右邊
我朋友去到瓊華同彌敦道個路口先知仆街
見到個白衫叫緊啲防暴嚟閘返個路口
朋友見仲有時間就搏命叫啲人快啲衝過嚟入返山東街先
之後啲防暴湧埋嚟先做最後嗰幾個一齊頂住走
但真係走唔撚切
見住啲手足比人㩒低想幫拖拉返佢地出嚟都唔得
仲要最後仆撚咗街好彩起得身快同有手足拉返先冇事
但就眼白白望住最後嗰幾個比人捉咗
之後山東街西洋菜街啲人就一齊湧返埋嚟叫放人
之後唔知有冇放到一路比人逼返去洗衣街花園嗰邊

利申我朋友係第一次企係最前線
平時發夢都係幫手拉鐵馬水馬頂gas

我朋友想講嘅係
冇錯今日本來應該係和理非行完就散
但啲人唔知點解行返出去佔彌敦道
唔出都出咗咁唔通唔去睇下有咩可以幫手就走人咩
最後仲要做埋最前線
前面今晚冇衝仲要一開始冇耐就退緊
但後面咁多人又冇消息又亂又有人唔肯走
企最前嘅咁多人唔通可以一窩蜂咁衝返去後面散咩
冇錯前線今晚真係失咗策
但佢地都只係想頂住比後面走先
後面走成點前面根本冇人知
好多人想走快啲又比一堆野拖住

最後想講嘅係下次冇裝冇人唔該一齊早啲散
唔係又只會好似今次咁拖下拖下就走唔到

諗返起救唔返身後面嗰幾個手足我朋友真係好內疚

有得升職當然打

我發夢個陣真係聽唔到

香港仲有好多港豬既
佢地見到警察明明條街無人但又係到長盾驅趕記者都覺得好差
然後有幾個議員出現
至少叫佢地投果幾位議員
先不講果幾位議員係咪值得我地支持
由無投票變投我地既人都係好事

我朋友發夢企最夢都係一樣冇聽過
一路都係諗住退同拉返堆唔肯走嘅同埋比後面多啲時間走先

冇大台溝通一定差
講散其實應該各自散?
同埋左邊原本有個e1出口啲狗唔俾入
第一次叫一齊走我都唔知點解幾秒後變咗傳遮
利申:發夢遮後一排

辛苦晒巴打
兩條線都係今日混亂既原因
比人包既消息係左線有人傳上黎
右線我唔知

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

選舉唔好咁大寄望
第一,dq
第二,殖民咗廿年都唔知仲有無64比
第三,再唔掂,無恥起上嚟分分鐘出術,例如換票箱
想係共產黨設計既選舉制度用選舉玩9佢,有啲痴心妄想

咁多人食完飯比人打 比人嚇 唔驚?
我地唔洗佢地投我地
佢地唔投建制 我地已經差兩票啦

大家係要檢討徹退嘅戰術
今次就係退唔退之間拖拉得太耐
犬係咁狗閪，專打落水狗
今次血的教訓，大家知道黑警唔係亂叫出黎

我係認同立法會係無用
但唔緊要 做左無損失 各有各做

好多人都係一股熱血火遮眼，手足唔走我唔走，好理解，因為自己都係咁
但正係為咗手足著想，係咪真係要學下幾時進同退呢
每次唔想掉低手足、好想拉走佢地又想支持佢地、但又好擔心佢地俾人捉住唯有繼續留守，真係好折磨
但喺前線叫大家走到底係啱定錯

我發夢係金鐘做前線衝緊或者準備衝對待個陣係要有人自發做通信兵不停來回收風同向後面發施號令
因為經驗話我知後面隔10米已經唔會知前線發生緊咩事

辛苦樓主

睇情況形勢，自己判斷走唔走先
一般黎講正常人得出既判斷應該係一樣既
跟大勢就可以
自己真心相信某個判斷既咪出聲勸
俾人屌好小事，可能你講出黎就救左一堆人

今日中間斷龍已經知前後完全冇溝通
傳令兵係一定要有 今日真係亂到仆街

我要見律師

咪兄弟爬山，各自努力
發夢可以幫手叫屋村 叫人投票
和理非 同時可以得閒出去游行
一個兄弟比人拉 已經有兩票差距呀!!!

冇大台冇人主持大局就好亂
明明大多數人想走但冇人落柯打走就成堆人企喺度等

我地需要你地
下次
係持平既武力之下
我地最後一刻再走！

所以相信自己，大聲叫出黎
唔洗咩口才，唔洗叫到戰嚎咁
有理既就會有人跟
無大台 每一個人都係大台

正解
我發夢個陣見到前面右邊想坐係到
我屌鳩佢地唔好坐，起番身
坐左係到走唔切
真係好彩冇坐，如果唔係仲多手足俾人捉

屌你班前線係做嘜鳩賴死唔走
害撚死人
唔好屌我話係狗包抄走唔到
我係話點解你地遊行完唔即刻走呀！喺度磨爛蓆又唔係做好準備要衝
屌你！

其實之前吹雞好多時都係經telegram channel，不過今次channel係基本上無任何動靜，應該係admin都唔太清楚旺角呢邊咩環境

左右真係好唔同 左邊都算隨時作戰狀態

旺角好多人都用緊電話 但完全冇交流

堅守條無謂嘅線做乜呀

無大台 每人都係大台
再者根本無空閒睇手機

至慘又有堆不撤不散撚係到唔肯走，屌返你係鬼

最弊係啲指令好唔清晰 前一秒退後一秒又傳遮 後面跟本唔知前面發生咩事

其實仲有好多人連傳令都懶 企係到on99
唔知點屌好 屌佢不如我跑遠d傳

旺角行動冇tg gp係一大敗筆

係呀
到時投票比人拉 又少一票
流亡海外 又少一票
唔好害人好唔好

老老實實，其實大部份人都係係後面自己唔知係到做乜
唔係話屌佢地，不過既然企得係到都係自己人啦，其實係咪可以考慮做多少少野

我意思係，就算有頭盔口罩面罩盾牌，都只係冇咁易爆肛，可以頂耐啲胡椒同煙，可以捱多幾下棍同子彈
even人多，都只係更加忌憚你會反撲會令佢應付唔嚟，而按兵不動

但佢想嘅話都係趕到你走，因為你冇子宮得乳房

係，至慘之前拉左大group單野，搞到無乜人用telegram group，主要都係睇channel，今次channel收唔到風大家就完全無晒任何交流

其實現場開gp有冇得諗 人傳人咁傳開去

直接dq晒佢哋
藉口可以係參與/鼓吹暴動，或者求其安啲罪名渾住佢等佢選唔到

依個真危險，個gp主會俾人認晒真身
現場叫人入gp既都會有危險，俾人屈係組織搞事者
最好都係大家醒目人手傳命
多朋友既可以自己組成一隊傳命小組，企唔同位哨同傳令

做到既話我覺得其實係唔錯既選擇

太空卡加200蚊機一開完gp就del?

不嬲叫人唔好戀戰 佢地屌尻話係你鬼 唔係現場唔好講野 3毛...被人屌得多 我都費時出聲

最大問題係你個真人係現場叫人入gp果下
不論你幾鬼祟咁做都有危險
無辦法確保你身旁既唔係鬼

我知冷氣軍師無資格講野
但係都有啲野想講
各位手足 暫時撤退唔係輸
每次散完之後都可以隨時再聚
但係比狗咬傷哂 拉哂
無人再出到黎我地就真係輸架啦

今日我發夢龍頭喺加士居道第一次見狗車
嗰陣已經應該醒水
btw龍尾咩事 點解成日斷龍

都岩，其實有好多狗係入面扮示威者

勿分化

但建議勇武要睇清楚情勢
建議勇武轉攻為守
因為會有好多人搞和理非
勇武要分啲去守住 以防有人搞事
同時保障到佢唔再俾人拉
和理非就要跟住走
因為和理非同勇武係互相保護的

各位要加油

可以既話用rocky-talky係最有效

不過溝通要用暗號，因為 rocky-talky 有機會比警犬cap

甚至干擾

fire chat 都有得諗，不過都係要擔心以上既野

永遠都係咁，一移動就中後走得快過最前
不過最前都有責任，成日行好慢

係有人傳 但嗌完走就開始傳遮 好似想衝咁唔知想點

唔係啊 係我哋最前成日要停

前線得到既資訊係最少 冇人拉/叫 根本走唔郁 所以中間既手足一定要拉住前線走

可以人傳就人傳啦 唔懶得
不過人傳大問題在於成日傳錯
成日有first aid無啦啦衝上黎問邊個叫first aid

依個都係

一見狗就話走 屌人地戇鳩死留 洗唔洗幫班狗舉埋紅旗呀
宜家就係留低左先有咁多黑警醜態
先至有記者vs警察
你要走都無人會屌你啦 你咪撚屌人唔走

69如果乜柒都無發生 散個步就返哂屋企 會唔會有612呀
612如果係到鳩坐 坐到夜晚警犬要清場就自己離去 又會唔會有616呀
圍狗總果陣如果又係到乜乜柒柒叫人散唔好死留 仲有無水刮隊長呀
再後面果啲都廢撚事提 講撚到口臭

成撚日話be water, 根本就連呢兩隻字嘅思想都未撚明
be water除左唔好死留之外 個真正意義係叫你靈活呀
剩係識走走走散散散就以為自己be water

手足比狗捉走 第一時間諗嘅野係應該係幫佢地 而唔係出post屌佢地呀

今日即興搞冇人set定哨塔搞到太少資訊

你用手足俾人拉嚟換黑警醜態? 你冇撚嘢下話?

同埋唔夠即時

好多方法都有利有弊
溝埋黎用互補就最好

不過越多方法就越難管理

睇下158樓講咩
可能有一邊知咩事但另一邊根本就唔知咩事
想退但又要睇住另一邊啲人

其中一個原因係根本前線有時有好多野都唔知又冇人傳上嚟

今日真係太亂
夢見前線退退下後面一班人跑返上黎話後面有狗
然後前後都走唔到

唔係靠秘道真係俾人捉走

現場係十點多見到哨兵話有出防暴估到佢想包抄
但tg又冇圖唔知信唔信得過
直播又唔會睇得到
所以唔知現場情況都唔出奇

都係嗰句
前線既要當機立斷
你一個唔肯走後面都唔走

如果決定走就麻煩大聲叫一齊走
然後真係要走

傘陣set好哂嗰陣已經太遲

Walkie Talkie係好方便，金鐘其實我都見過有用，不過係無大台既情況下點樣用又係一個問題
少少經驗，好多人初初用都唔識分辦邊d資訊先係最有用同想要，結果成日不停up埋d無關痛癢既野，俾埋d雜訊，結果更難判斷形勢

其實前線下次可以考慮手頭上gear是否足夠同埋現場有幾多非戰鬥人士而決定留幾耐不受傷不被捕先有成本繼續抗爭

都係嗰句 包前半個鐘已經嗌過一齊走
前面唔肯郁都冇計 後面其實可以自己己走(嗰陣左右e1e2未封)
但冇可能dum低佢哋

be water be到班狗早過我地轉移陣地去到佈防，一睇就知係班狗成功be water啦，仲賴死唔走做咩?

兩條路
左邊右邊根本就冇通過消息
左邊知但唔肯退
右邊唔知又要陪埋左邊等佢地走

下次真係要搵一個傳遞消息去前線嘅方法
係街同係金鐘真係好唔同
前面咩都唔知真係會出事

我覺得前線要討論到一個共識
係咩情況/條件底下選擇留>走 咩情況留<走
e.g 天時 地形 裝備 物資準備等等
唔好係到時先黎睇情況討論
而係每一次活動出之前已經要有一個初步共識 底線
已經唔想再睇到有手足被拉

即興係難搞好多

你準備好唔等於班細路準備好
再者我睇唔到事到如今用弱者姿態逼差佬醜態出黎既好處
逼佢升級再開槍我地就有藉口同民意去升級我地既反抗力量，但咁樣逼唔到
黑警醜態早就有好多

最正路就係睇住尾班車時間搵路走咪撚留同睇旁邊d人。
你點知你旁邊果個陌生人係咩人遮可能佢勇武，可能佢白卡，可能佢係慈母

一般黎講都係，不過今次未到11點d狗已經封晒所有路唔俾你地走係到夾你

其實要大家睇自己企位自己就醒水埋位做野
今日兩線中間係有班唔係記者既人企係上面
佢地有能力同責任做左右互通消息 甚至指揮

唔撚係交換黎嫁 唔係講緊要用比人拉黎換野呀
點會想有手足比人拉呀
係講緊行動嘅效用
唔係講比人拉會帶黎成效呀

所以又係去返個糾結位就係
一個唔走 其他人都唔會忍心走
結果分分中俾狗拉同打既就係想保護唔走嗰啲人

如果你今日企前線睇到呢個post
我求下你地諗下大眾利益、其他手足既安全
唔好因為你一個想守令成班人一齊承擔風險（重點係唔夠人同唔齊裝、地形不利又入黑）

好難 太多變數
好似今日咁左右d狗點包都影響好大

反而大家學識左就算係和理非回合都要有準備

唔好怪自己，係人多混亂的時候要冷靜係好難做到，之前係港島發夢時幫手傳資訊，大叫有龜冇人理，但你只要描述到情況就有人理。例如試下講："路口後200米處有full gear 龜100人已經列左隊但未有行動，建議大家沿xx 方向慢慢走。" 咁先有人有反應。

雖然一路無人提呢個位，但其實真心重要
大家出過去都知前面衝緊後面都可以係到照行行企企唔知咩事

相認post嚟？發左同一個夢

好慘痛既教訓

好多人真係純和理非喺西九聽到廣東道要人先去支援

衝頭都要驗腦

同埋今日去到旺角其實已經行咗七個鐘 好多人已經冇乜力嗌

唔尊重就唔會樓主粗口都唔多隻
我冇發夢，但睇post一路見到提醒今日係和理優嘅巴絲係真係好聲好氣，feel到係因為怕又無啦啦畀人屌割蓆所以打粒字都小心啲，同時又不停畀人好口臭咁屌
記得612有巴打話發夢另轉頭見到身後啲人走哂好灰心，結果留就被圍，走就衰仔，我唔發夢嘅睇落都又灰又hurt，要體諒樓主呢一type人
Sorry

有5位義士被捕
巴絲打檢討完討論完可以下次做好d
提點同路人，補位幫手
傳令
判斷形勢
齊上齊落

根本無人想衝 警犬就包圍

今日其實同五年前鳩嗚一様

其實好多hint可以判斷,
例如：
full gear龜，警棍有冇拎住係手上面，有拎住棍即係已經有任務要用到武力/棍。

有冇一早收左號碼的龜，有即係指揮已經ready 有武力衝突同唔好睇的畫面，而佢地上司會包庇。

有冇出動戰術高台有即係ready緊判斷用咩行動，已經確認左一定會有動作。

有冇放風幾點會清場，有既一定係果個時間前已經有動作，果個時間係清場個完成時間的目標。
當年訓街時好多呢d 細節野可以睇到，睇多d, 自己學多d先會識判斷，唔洗靠外圍資訊。

唉，仲係咁天真

i know that feel 呀清
次次發夢都戴住幾條女，之後前線又有幾個兄弟搵命搏，搞撚到次次有事進就驚累咗班女，退就害左啲兄弟

喺得金鐘嘅都知咩事
旺角太多路人花生友啦

但點都好，以旺角地形特點嚟講唔應該仲損傷多過港島

其實一開始淨係行左邊啲主力都係留晒係左邊
右邊多數都係一大堆好似我朋友咁想幫下手嘅人
推推下就比人推咗上前線

諗起發夢見嗰幾個仲細過我嘅細路真係訓唔到

利申 我的朋友不是我

我覺得：
69行完返屋企都有612 因爲612為阻二讀
616 的確因爲612 過分武力～但612為擋二讀～
第二次圍警總覺得多餘 好彩執番個水刮隊長 但覺得可惜戀戰俾人包
一早就唔應該俾手足有機會出事 夾好左話不被捕 不受傷

抱歉～ 我冇發夢落場

其實你講個d我都知，我一早就話應該要走，而且呢個post好多巴打都知，亦一早叫走，巴打可以爬下文睇下今次問題出係邊先

當年係自己on99走入個死位啫
今日就似係溝通不足

嘢都冇食過 三點搞到十點幾 相信好多人都一樣
好多人都見唔對路想走 係見隔離唔走先唔走

其實好多前線都知
但真係走唔到 唔係佢地唔想退
可以睇睇158講啲咩

係慈母濫權同畀上司包庇的情況下，你唔可能去用常識討論同投訴人地有冇犯法或唔合理，就算佢地好撚狗你都吹佢地唔漲係事實，唯有講多d 共識點樣進退，普及下多d現場判斷同埋防衛知識，係慈母發狂變成狂犬時保護到自己。

利申網上軍師

想問返係幾點開始狗車進駐咗彌敦道-亞皆以北
我睇live見砵蘭內街同南面都只係一小隊狗慢慢push?

同埋其實大家應該冇估到班狗直接佔領旺角，一嚟就用防暴清場?

退同散真係要分清楚 咁多橫街其實要散真係幾十秒嘅事
但叫退就變咗成條龍向後郁=
前面叫退-->傳到後方-->後方退-->前方退
中間隔咗勁耐

樓主你應該發夢見到啫

btw想退第一次根本就唔應該傳遮同眼罩

重點都係被捕係無咩用
立會 接放工依d都係有效行動 而且被捕係不必要
就算話要有黑警打人既畫面都可以唔洗被捕

朋友發夢一企係前面已經有人遞帽遞鏡
佢地前面都講咗唔使又冇傳去後面話要遮
但啲野就一堆堆咁傳上嚟
我地都唔知咩事
唯有開晒啲遮慢慢退

咁一開始大家唔知咩事
應該係前面有狗防線
想要基本裝備保護姐
擋一擋蕉都好走d既

今日撚到班狗full gear出返嚟就應該收貨

朋友第一次帶遮衝上去係聽前面講話要
點知衝到上去人影都冇個得班狗係度
都唔知邊個話要野

前面講係冇用 我後兩排已經唔知你哋最前搞咩
真係 有嘢請大嗌 冇人知你諗乜

後尾訓醒見到幾條街都大量狗車
走果時一車車都係滿員full gear落車

個個都開po 講好嬲不停屌警察
但我依然好理性好理智地覺得
今次旺角呢單野 根本衰on9

一早就好係尖沙咀散
傻下傻下比人撚左去旺角 都仲賴死唔走
今次如果唔係有議員 同記者幫拖擋一擋
你地會有命走到咩？ 對唔對得住啲記者同議員？
唔該今日留守左係旺角嘅人好好反省今日嘅行動。
明明講好左有哂共識係和理非 做文宣
但你地走哂去屌警察 去霸路？
下次記者議員都幫唔到手你地 就真係一鋪清袋

呢個channel真心過多資訊，一個鐘幾百個message，真係唔會睇到咁多

今日長盾都未出狗都未行過一步右邊已經想加慢慢退緊啦

係囉我發夢見到 西面同南面嘅犬力應該都係由閪狗出嚟，果度頂佬十車八車

主要係旺角狗屋嘅駐兵，唔怪得又封晒閘又圍晒板密不透風，連門口都擺咗旗袋

咁大個人 自己判斷去留啦
班新手成日不必要恐慌

霸路冇問題 係走得衰

屌你老母爬完文先屌好無呀

現場自己判斷
都係果句今日完全冇組織又唔睇路

唔好成日新手老手
見過大把老手錯判形勢
新手都有醒目叻仔
一齊進化

明白呀ching
上前就驚累左啲女，退就驚害左啲兄弟，果種矛盾真係頂唔緊

你事後孔明有乜意思
當局者迷,企最前線又有邊個會知道後邊有人包抄?
何況大家最後都跟左集體意見一齊退
要怪就怪D狗,人地退緊佢地都要衝出黎

咁應該唔係，我睇個個有幾個警犬都會報

問題係知都唔快d退
事實係仲有人嘈要守唔退
狗我一定屌 但自己人都要檢討下

太遲 原本係可以避免
而家唔講下次又俾人拉過?
定你覺得怪完啲狗佢哋下次會放過我哋?

唔好忘記仲有d不撤不散撚，搞唔掂呢樣野以後都會有走唔走既道德問題

我朋友企右邊最前由叫完個阿伯自己坐+拉返堆想坐係度唔走嘅人開始
已經一路叫緊人退
都一路慢慢退緊
其實企得最前就預咗要頂住比後面走先
點可以一驚就所部人散晒衝返去後面
但我朋友佢地又點估到後面原來已經散晒

前邊肯定有人戀戰 最後嗌完退仲要成班人勸先肯收遮走

又唔好咁mean, 叫人散水be water 都係不受傷不被捕原則遮。
但係大家要快速落到判斷，即係你行出黎個前提係要閃，一開始有風水草動就應該有共識一哄而散唔拖泥帶水，就唔會有手足畀慈母o趙。

你講幾時 唔係十點半左邊啲狗逼埋嚟先一次過湧入西洋菜咩

我真心希望d不撤不散撚睇到同明白你段野

唔洗估唔到 永遠都係咁 自己要識適時望望前線後線環境
後線係可以一野走撚晒無通知
可能唔係特登既，始終前線眼望前方留意唔到
記得眼看四方，情報唔會嫌多

我都幾肯定後邊唔知 完全冇人傳過消息去後面
剩人叫人俾遮俾眼罩

岩啊，最好就係整定d文宣大字報/ipad裝定走馬燈app, 撚狗撚到咁上下，上左gear就要
散水返屋企，等d龜罰企。

問題係有時好多花生友做指揮家

今日啲濕鳩大聲公用完仲難聽過冇用

想自己買返個，但出街拎著個公同話俾街坊知我搞事無分別

後面幾時散? 啲狗推之前?

嗰時朋友企最前冇留意過時間
但我諗你講第一次湧入去嗰班應該就係我地所謂嘅後面

朋友係最後一班入西洋菜街嘅
嗰時救唔返幾個手足啲人又一次過湧返過去瓊華度想逼啲狗放人

邊個live有講時間

其實都未走晒嘅
得返啲前中排嘅人

仲有下次嘅話朋友會醒水
但企最前後面又有幾排人擋住好難會望到最後面咩事

但就算係行街經過 無啦啦開哂傘陣個下已經錯左啦 仲要令路人無故受傷
一個鐘前已經通哂風有狗上緊裝備佈緊陣 人地壓線先黎1212後退遲哂啦
一早散根本唔洗比人圍

一唔一早無得講
果時發展到個情況真係無得控制
唯有根據形勢移動

我一直唔知 見唔到好多狗以為安全

真係要自己醒水
生得高既應該至少都睇到後面仲有無人企
企高位就幫下手哨下前後，通下風

所以咪話有班不撤不散撚係到賴死
班友又唔忍心由佢地死要一齊頂，你爬左文未呀?
仲有溝通問題個d你自己睇下其他巴打既留言啦

其實遊完即散，遊行多幾次，時真時假係咁選址西九或者紅磡站搞到佢係咁cut車好過啦

記得了 左邊朗豪坊有狗推緊
有人大嗌走 所以一堆人爬咗去右邊入西洋菜
溝通真係太亂

就係嗰下搞到我地右邊退緊嘅要停低上返前面補位留多啲位比左邊過嚟

點知過完嚟右邊又走唔到又要湧返晒去左邊想衝返去朗豪坊條路

講咗十幾次 第一次嗌一齊走係最好時機 即係十點鐘
無端端變咗傳遮唔知做乜撚

啲狗推左一堆入西洋菜就封咗山東街 擺明特登分割人群

當我事後孔明啦。
其實大把機會/實有機會遇到呢咩都判斷唔到又睇唔到外圍資訊的環境，應該要歸納做現場環境危險，應該要有共識要閃人散水。

特別係睇唔到幾多龜呢點，普通人會判斷睇唔到即係無；下次應該冷靜d諗，睇唔到龜但你又知應該有龜，應該要判斷到佢地係集結哂係好多地方玩緊埋伏同圍堵。睇唔到的敵人先係最危險的敵人。

其實重點唔係淨係溝通
而係mindset
個個一聽到話要人就本住良心標過去
但係無gear 無物資 無first aid 無backup
做乜野事要人
人先係最緊要既資源
講到明係和理非回合
和理非聽到要人都湧過黎已經好威
睇見有巴打屌咩新手老手真係嬲左
新乜野手姐
而家係無野係手但係挑理狗機呀

最值得反思既mindset問題係
屌走左dover之後仲湧去旺角呢壇野到底係諗緊咩
點解偽進仔比少少甜頭黎set個裝大家
會咁易中計。

唔好比勝利沖昏頭腦啊。
勝利唔係係街上面拎架。

利申 尋日去到西九走左
去左睇戲
而家自責到仆街

好多人其實企喺度冇嘢做 大把人手睇電話
係溝通不足累死人

食屎啦你
知唔知呢句你累撚死幾多人

我肯定九成人都唔知做緊乜 只係知唔可以俾前面嘅人孤立無援
當時話去旺角已經好多人問去嚟做乜

攻擊同路人
唔攻擊警察？

唔講我以為係義士拉你

岩呀
無資訊去判斷局勢就係最危險既局勢
係最應該學既一課呀巴打

不如你睇睇我158講咩先
我地一直都知一直都退緊

但成件事由一開始唔知邊個話要傳遮去前線開始就返唔到轉頭

上到去前線先知伏咗但又有一堆人唔肯走後面啲人又湧上嚟以為要幫前線

啲人一路堆晒係一條街度又褪唔快
想走都走唔到

其實應唔應該見唔對路就走人?

佢唔係指責緊大家唔識退
而係由尖咀散步去旺角呢件事一開始就伏咪濃呀巴打⋯

所以話傳遮嗰下已經注定收皮
明明今日網絡咁順都溝通不足

右邊可能係退唔到 但左邊一定係戀戰

其實彌敦道一有共識散三十秒會唔見哂人

收皮啦
咪撚講呢啲廢話啦
人哋叫你散
就屌人網上大台
三毛
比意見你又話現場決定
睇吓現場有咩決定

即係左右其實兩場夢

我讚成

但係何謂唔對路呢下野人人都有唔同理解
我自己既理解係：
當完全無優勢可言（ie:人唔係真係多、無backup、無物資、無準備）既時候，
對手突然收晒皮，
而我地好勢如破竹果陣，
就係一個最唔對路既時間

佢地呢招叫欲擒故縱 誘敵深入

巴打你爬下文先啦
呢到全部都係一早就話要走既人黎

毛你老母
矛頭指向同路人唔止向敵人 仲屈人三毛
犀利

我都知 而且我不嬲都唔係和理非
我都一樣唔明點解要出旺角
但大隊唔出都出咗
唔通仲有氣有力嘅唔去睇下有咩可以幫到手咩
我濟係想係出事嘅時候可以多一個人幫手
幫得一樣得一樣

指

依家唔係守唔守嘅問題
網上叫人散比意見就叫人大台
又話現場嘅唔會冇腦過網上軍師

大隊都唔知 應該得頭幾個知 後面全部跟機

你不如睇嗰日朝頭早啲post
講到明唔沖
就俾人屌啦

現場大家都有同一個疑問
但係無人開口/直接拖走最初係頭排果一班
呢樣野好似係癥結所在

真係成日都要停低等左邊
更甚係要上返去前面補返平條線

原來反南亞 post 你出既

屌你啦

南亞係同路人你都反

屌你老母啦，呢到邊到有人講過話網上俾意見就大台!?
大家根本提都無提過，你就無啦啦9唔搭8係到亂屌
文又唔爬，成件事唔清唔楚就係到屌左先算

下次係咪唔好去呢啲左右兩邊度搞?
好似完全唔知對面搞咩

而其實我都明出到一分力總係想幫手
我都屌緊自己做乜去左hea唔留耐啲
事後睇live住啲狗扑濕巴絲們學生哥同記者的士佬
真係嬲撚到我癡線

係 但好多人都唔知係去做咩

你咪屌返個個人，係到亂屌做乜?

所以問題唔係淨係溝唔溝通散唔散
而係大家都無將心入面既疑問拎出黎講啊

有人問過 冇人識答

我唔係特登無視在場手足寫左好多細節到情況出黎，其實158睇左好多次，好唔開心發生咁的結果，但發夢野唔好講得咁detail啦。
跟據我幾年來的後排經驗觀察，好多人真係未有咁多心理建設自己做緊d咩，特別係傳緊物資上前/畀緊物資其實係gearup緊人個人送死呢個覺悟。所以前面想走但接到遮真係黑人問號係好明白。

我只希望講多d 基本常識，我鳩up咁多，除左回應你的文以外，都係想同有機會行得前d的手足講，周圍的人其實係好on99，所以你要有行動就要好好留意/利用呢點。以免又奶多次野悔不當初。

下次唔好彩再有呢啲位出現
企定
大叫一齊走
比人屌係鬼都要
救到好多人架

收皮啦
東方日報亂作新聞啦
我有講㗎

我發覺無論咩活動 都係叫人唔好衝

你自己睇下啦

發夢原本我喺西九圍緊 見廣東係咁話要人就去支援
去到得勁少人
屌完dover就話行彌敦道
行到加士居道第一次見到狗車

原本右邊唔係冇佔? 幾時過埋去

但都要諗下點應對d不撤不散撚先得
下下有呢班友懶偉大咁企係道德高地話唔走都好難搞

叫走就係鬼真係累死人

呢位巴打講中嘅嘢

佢想帶風向

我係前排見班黑警排隊列陣,都即刻上行人路扮花生友
真係唔知點解前排班友開遮扮開拖,累死後面唔知既人
根本大把時間走,黑警開大聲公題水叫人走

心水清

624 626 比人屌到仆街啦
尤其624
你哋係平行時空咩

得罪講句
明明大家共識係高鐵站散
你又走咗去旺角做乜呢

大家唔理佢就可以

都係嗰句 顧掂自己先好救其他人
自己都處於危險境地仲點救到手足
個個都咁諗咪個個都企喺度？
團結到最後一刻係浪漫唔理性 冇意思
長盾冇路障一推就散

唔好諗其他手足可以反包圍班狗
最後都係再被反包圍
被捕的代價好大的搏唔搏得過

唔係衝嘅問題啊
依家係大家嘅心態問題
好多時大家都以為和理非遊行=失敗
成日覺得武力/佔領先有用

呢d 其實簡單d 反而就應付到。金鐘d小朋友好聰明，用風險黎分辨呢d人。

例如叫人走，發夢見到佢地要人走係描述完咩事之後再講咩風險，然後先話要人想點，例如講：現在金鐘馬路對出有龜集結緊，我地希望整路障拖下時間等12點宣言後的手足有退路。有心理預備或可以承受高風險的人請去幫手，否則唔好留係呢度。

講到呢d地步你都肯留其實無野好講，一係夾佢走一係唔理佢。

其實每次見
呢班都係得幾個

其實大家肯企定
佢地一定會走返返轉頭屌大家係鬼
又或者嘗試情感勒索大家一齊上前
呢個時候就可以反情緒勒索返佢地

又唔係既
我好明去到前面
無資訊甚至唔知乜野可以信既心境

真係
有個阿伯仲走嚟叫人坐低唔好退
有啲仲真係諗住住低
唔係比我地叫住佢地
最後都唔知會再慘烈成點

冇武器本條命都唔會嬴到狗
浪漫情懷會害死自己害死手足

我發覺勇武愈黎愈少屌和理非係鬼

反而好多狗扮和理非屌鬼

唔理邊一邊 一屌同路人係鬼即 block

Up

個人覺得
大家都係唔知頭唔知路無啦啦變左前線
大家都對做緊既野有疑問
大家都好唔知為咩/邊個湧緊向前
呢個時候企定
大家回後返黎屌鬼

就係大家用腦既機會
下次唔好再中班狗既誘敵深入
Dover 走而家睇係一個策略性欲擒故縱

大家就係做唔出唔理佢，結果自己奶埋野

其實我覺得首先要做好個宣傳係我地既不撤不散唔係解個晚唔撤退，而係我地一定會再出過黎，根本好多人mindset已經完全唔同，係撤唔撤既問題上好難溝通落去

大部份跟住行都真係唔知行出旺角做咩
真心覺得俾佢地老點左,黑警唔阻,真係行埋去深水埗散水?

真係
唔肯退嗰啲人真係諗清楚
冇人冇裝冇消息冇backup咩都冇嘅時候點解仲要留係度
Be water 你地同我朋友今晚好彩走得到
但走唔到嗰班點呀
好多時你肯走快少少可能咩都唔同晒

唔係話分化割蓆
但係真係返去諗清楚係度死磨爛磨可以換到啲咩
仲有本錢嘅時候一齊留冇問題
但咩都冇嘅時候仲留係度就真係白白送頭比人

撚狗散水

但未散就被包圍

依家成班人ABUSE ,不分化,不割席
由話各有各做,點知轉頭要你跟佢過套做,又唔可出聲嘈,一嘈就話你分化
咁唔尊重對方,好快爆煲玩完

真係冇嘢講

be water﹐講左成日

推！

自隊

衝就屌人衝，唔衝就屌人唔散，下次屌埋人上街啦，明明係警察既錯你屌示威者，屌你老母閪呀

Be water呀巴打

完全唔明你點解要中樓主計聽佢搞分化
成個六月到而家,有邊次運動係唔會有意見分歧?
七一夠話一齊黎一齊走
最後夠有幾個死士架
今日班狗封路到圍剿
成件事都好快
企得最前根本唔會知後邊有人包抄
又唔見你怪下點解後邊無人提前線後邊有鬼?
如果前線一早收到風有狗包抄
就唔會有人話要留守
定係你認為企得最前果D可以學你咁
仲有時間懶懶閒禁下手機睇下TG連登有冇消息?

另外咩怪班狗下次佢地就放過我地呢D歪理
我就不予置評了

見犬上曬gear就真係要走
撚狗都要睇形勢

無大台的話大家要自己做判斷，唔好盲目信在場大大聲做指揮的人，佢地出發點可能好，但未必充份掌握局勢

又怪前線 你612,71落去

警察咁主動拉人一樣死

今次最溫和 冇鐵馬冇衝冇雜物都主動捉

擺明林鄭唔想再傾啦

唔好分化 唔好批評 而家知道要落得場要更加快咁反應
我地要一個情報系統去
1 知道警察嘅位置同數量
2 退守嘅路線
琴晚啲人都唔知要點走

有冇人見到陳浩天

下晝鬧遊行搞手鬧得咁「型」

有人無散呀, 仲由尖咀行到旺角 , 仲要被黑警打呀
陳浩天呢 ?

自推

希望各位以自身安全為最大前題 人地唔走如果情況唔安全都要走先 一齊走唔係次次work

實際情況
1.收唔到訊號
2.比狗咬個陣 應該無人得閒拎電話出黎睇情報 見有路就去

告士打道
利伸 「睇live」

每一次落場都係咁，又話Be water , 去到尾有賴死唔走 ， 仲要喺度叫大家向前多啲向前多啲留喺度。
幾時學叻呀。
送頭呀，手足嚟㗎!

你圈果個post我係屌鳩班叫人唔好扔野唔好衝既和理非
今日我屌既係一班唔肯聽情報唔早d退後既不撤撚
有正常思考能力應該知個分別

警察錯代表佢做唔出？佢仆街就一定架啦，你又跟佢玩俾佢拉晒返去？
屌緊班人唔聽現場大多數人意見呀，你咁樣係咪屌緊班大多數呀？追post啦，有好多討論值得睇

追post
左線係有幾個人知都唔肯退

仲話我玩手機，未睇晒就唔好衝出黎
仲係到屌人分化，理性d檢討自己先

可以早d退避免俾人夾死走唔到果下
追post la 係多但係好多討論值得睇

不分化依句真係好危險
各有各做無問題既，我都唔會屌鳩有咩新行動目標，但係見到大多數想等埋前線退既時候就真係退啦

都係果句 前線其實知 好多人上去講 至少左邊係咁
群眾要做好以人傳令既系統，好似傳物資咁傳d消息

推返俾訓醒既睇

推

推上

林鄭死全家

香港警察 知法犯法

冇㩒過入去睇，都唔想知係咩意思

你可以屌佢唔醒目，但係你屌佢地聚集人群

邊個俾人拉都冇人想，每次運動都有e個風險，你驚就後退 企後排，冇人怪你話你，而且如果個個都退，佢地都唔會蠢到留低

留低又行前嘅都多少有d心理準備，今次 唔係佢地唔好彩，係我地好彩啫
但係企得最前開聲嗰d風險先最大，一開聲d白貴婦就會叫揸機嗰個「影住佢！」
你話佢地叫完就走都話抵屌丫，但係佢地一齊上都要俾你屌？

我淨係知你而個post係屌人老母玩分化，唔去屌鳩班暴徒，走嚟屌自己人，唔通每次有人走唔到都要屌自己人？

你諗下點幫手仲好啦，幫佢地平反又好，為下次運動出議見都好

姐係你無睇啦
依個post討論係屌佢地唔聽人講
成堆人叫果幾個一齊走
果幾個就屌鳩返人
你究竟係咪真係係前線
你完全唔知咩事咁

累死人

問聲先，你講緊邊個場睇下係唔係雞同鴨講

另外我都講咗，如果啲人走，佢哋點屌都冇用，唔好將個責任推晒落佢開聲嗰個嗰度

不撤不散撚一日不除，只會繼續有手足不停無辜犧牲

左線
唔係話推責任，但係可唔可以諗下佢地後面既人，一大班都係為左等佢地拉佢地先走唔到俾狗閘晒